聽講貼建制海報，生意會大跌一半。

大家同意？

同意請貼文宣去街頭巷尾。特別係街市。

大家同意嗎？

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

唔好宣傳罷貼建制海報
選舉期係分黃藍線店好時機
全部候選人都貼就歸綠店
淨貼建制就黃 淨貼泛民就黃